(急問）（求救）美國匯款到香港一問

有冇巴打試過/知，美國條友要匯$2千幾俾我，但佢銀行話匯得太少要收手續費USD$950， 但唔知做乜鳩話要我錢先，之後我會直接收到HKD$2千幾+USD$950。
有晒email又好似真，但又驚係呃鳩我 同整條友講，佢又話一定要我俾錢，攞到張收據sd俾佢銀行先可以收到錢

講到1999 sorry

試過
拎到錢

騙案

但我真係唔明點解要我去俾個usd950

我都試過,真係得

封email大細階亂咁嚟，好心呃人就專業少少啦

更加唔明既係明明我要收錢，點解要我俾成7千蚊出黎保證咁

用wu or tranferwise

傻9

呃錢 => 完
咪撚中計

咪on9

樓豬弱智
完

樓主回頭是岸

試過
佢真係收到錢

大財唔出小財點入呢

Scotiabank OnLine Financial Services

©Scotia Bank, 1995 -2019. All rights reserved.

Customer Services

Brian J. Porter
Chairman, CEO and President.

咩原因有人匯USD2k畀你?

我收你USD500，幫你搞掂呢條數

咪講出嚟益人啦

屌你都on9
叫佢係匯款筆錢到扣手續費咪得

HKD$2千幾係因為我賣野俾佢既錢黎

HKD$2千幾 點扣USD$950

唔付出邊有收獲

叫佢用 paypal / stripe 過數
否則就咪賣，佢搵你笨